期待全民full gear出街番工番學日子

口罩如果短缺 用豬嘴+P100頂住先

仲番

你番埋我果份

仲返乜撚

港豬番工＞死

防到肺炎？

隔到sars

返佢老母咩

貴

我會用幾日
佢寫可以用40個鐘

返條命！全民自我隔離啦